開市比你走唔走 跌燃死你班牛軍呀

跌90點果陣唔走?
重想博升?

啊爺比曬機會你
你衰貪心
跌燃死你班牛軍呀